轉字頭有咩手續?

如洪興過東昇

幫我含

死25

打工都唔會同一間公司打一世啦

你當返工，你對得住同你出生入死嘅一班手足